老實講，香港地有幾分姿色都比人mark哂

如果唔搶人條女，那有女

唔通打飛機或者溝大陸妹咩

老實講 今日你搶得人地條女

他日你都可以比人搶返你條女

幾歲

女多男少 係都女人搶啦

巴打真係好感情又點會比你搶到呀，go ahead

冷靜d 深呼吸
照左鏡未呀今日?

咁男定女都有一班人係注定孤毒一生既

憑你個username 你會搶人條女都好正常

On9

都係等人地無 $ 結婚買樓,散,先有 chance 執

算啦。邊有女唔係騎牛搵馬！俾你搶到有個更有錢的出現自然會離開

其實我經驗話我知,一般 25-28歲的港女, 如果男仔未比到人地將來,好多女仔都會暗中找其他機會....宜家好多仔都係要引爆2代人財富先可以比首期,咪同我講友情飲水飽..我唔會信

我有預感,如果70,80 後的毒巴(自己有車樓同學)去到2020 年,全球經濟大銷條,應該可以橫掃廿幾歲果批港女

自己有車樓同"錢"

你有錢搶咩

樣靚
波大
腳正
白滑
瘦
是否擁有1樣既女仔都比人mark晒

要有幾樣

處女

接貨就接貨啦

咁就係用錢買女
同而家麻甩佬買條大陸婆返黎一樣
搵唔到戀愛既感覺

時勢做機會,就係要果班打份文職就以為自己係 OL 的女明白,想揀同年齡的富二代,無可能啦,要接受同年齡大的港男先可以有將來